保良局幼稚園區長同班主任職責分別

保良局幼稚園區長同班主任職責有咩大分別架?
同埋保良局要做既班房佈置、教具果d 多唔多?